{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76161&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청오스테이펜션n글램핑"
    },
    "text": "韓屋ペンションとグランピング宿は智異山の中腹に位置しております。 客室には個人の屋外ジャグジーがあり、プライベートな休息を楽しむことができ、食べ放題料理提供サービスで快適な宿泊を楽しむことができます。 周辺には巨林渓谷、密琴滝、青鶴洞博物館など多様な観光地があります。 客室の利用は5:00から22:00まで可能で、駐車可能で無料Wi-Fiが提供されます。 ペンション施設としては駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末などが提供され、遊び場、共用トイレ、共用シャワールームが利用できます。 ブルモン、バーベキュー、売店など様々な施設とサービスが提供され、各客室ごとに個別バーベキュー場をご利用いただけます。 BBQ食べ放題セットとラーメン、即席ご飯、ミネラルウォーターなども利用可能で、ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。 ペンションの事情により情報は変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ペンションとグランピング宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "韓屋ペンションとグランピング宿は智異山の中腹に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には個人の屋外ジャグジーがあり、プライベートな休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には巨林渓谷、密琴滝、青鶴洞博物館など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の利用は5:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設として何が提供されますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "ブルモン、バーベキュー、売店など様々な施設とサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "各客室でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "各客室ごとに個別バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような食事が提供されますか？",
            "answer": "BBQ食べ放題セットとラーメン、即席ご飯、ミネラルウォーターなどが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "情報が変更になることがあるとはどのような事情ですか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報は変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 389
    }
}